msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-16T16:15:30.341Z\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-17 00:50+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: MozTW <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1405558242.0\n"

#: /templates/confirmation.html:0
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: /templates/confirmation.html:3
msgid "No"
msgstr "否"

#: /templates/confirmation.html:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: /templates/footer.html:2
msgid "Develop Apps"
msgstr "開發應用程式"

#: /templates/footer.html:5
msgid "Developer Hub"
msgstr "開發者交流中心"

#: /templates/footer.html:6
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: /templates/footer.html:10
msgid "My Submissions"
msgstr "我送出的內容"

#: /templates/footer.html:13
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "審核者工具"

#: /templates/footer.html:16
msgid "Lookup Tool"
msgstr "尋找工具"

#: /templates/footer.html:24
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">Creative Commons Attribution Share-"
"Alike License v3.0</a> or any later version."
msgstr "除非另有 <a href=\"{legal_url}\" target=\"_blank\">提及</a>，網站內容皆採用 <a href=\"{cc_url}\" target=\"_blank\">創用 CC 姓名標示-相同方式分享 3.0</a> 或更新版本條款進行授權。"

#: /templates/footer.html:29
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權保護政策"

#: /templates/footer.html:30
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用條款"

#: /templates/footer.html:32
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "回報商標濫用"

#: /templates/header.html:2
msgid "Communication Dashboard"
msgstr "傳播主控台"

#: /templates/header.html:7
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: /templates/header.html:8
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: /templates/_includes/attachment_field.html:4
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: /templates/_includes/attachment_field.html:10
msgid "File Description"
msgstr "檔案描述"

#: /templates/_macros/create_thread.html:10 /templates/_macros/thread.html:15 /templates/comm/no_notes.html:1
msgid "No notes found"
msgstr "找不到筆記"

#: /templates/_macros/thread.html:20
msgid "View older"
msgstr "檢視更舊項目"

#: /templates/_macros/reply_box.html:2
msgid "Enter note text here"
msgstr "在此輸入筆記內容"

#: /templates/_macros/reply_box.html:6
msgid "Attach screenshots and log files:"
msgstr "附加畫面擷圖與紀錄檔:"

#: /templates/_macros/reply_box.html:8
msgid "Attach another file"
msgstr "附加另一個檔案"

#: /templates/_macros/reply_box.html:13
msgid "Post"
msgstr "張貼"

#: /templates/_macros/thread_header.html:18
msgid "{app_name} (Version {version_number})"
msgstr "{app_name} ({version_number} 版)"

#: /templates/_macros/thread_header.html:21
msgid "(Obsolete)"
msgstr "（已過時）"

#: /templates/_macros/thread_header.html:27 /media/js/views/comm.js:50
msgid "{n} note"
msgid_plural "{n} notes"
msgstr[0] "{n} 筆筆記"

#: /templates/_macros/thread_header.html:33 /media/js/views/comm.js:60 /media/js/views/comm.js:142
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: /templates/_macros/thread_header.html:41
msgid "Recent"
msgstr "近期"

#: /templates/_macros/thread_header.html:43
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: /templates/_macros/thread_header.html:44
msgid "Read"
msgstr "已讀"

#: /templates/_macros/thread_header.html:45
msgid "View App"
msgstr "檢視應用程式"

#: /templates/_macros/thread_header.html:49
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: /templates/_macros/thread_header.html:52
msgid "Review"
msgstr "評論"

#: /templates/_macros/thread_header.html:55
msgid "Mark All Read"
msgstr "標示所有已讀"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:6
msgid "App icon"
msgstr "應用程式圖示"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:7
msgid "Viewing All Threads for {app_name}"
msgstr "檢視所有 {app_name} 的討論串"

#: /templates/comm/app_dashboard.html:8
msgid "Back to my threads"
msgstr "回到我的討論串"

#: /templates/comm/main.html:3
msgid "My Threads"
msgstr "我的討論串"

#: /templates/comm/main.html:13
msgid "You have no threads."
msgstr "您沒有討論串。"

#: /templates/comm/main.html:15
msgid "Hmm...an error?"
msgstr "嗯…發生錯誤了嗎？"

#: /templates/comm/note_detail.html:8
msgid "Mark this note as read"
msgstr "將此筆記標示為已讀"

#: /templates/comm/note_detail.html:15
msgid "Empty note"
msgstr "空白筆記"

#: /templates/login.html:2 /media/js/views/login.js:10
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: /templates/login.html:3
msgid "You must sign in to proceed."
msgstr "您必須登入才能繼續。"

#: /templates/login.html:4
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "登入 / 註冊"

#: /templates/comm/show_thread.html:7
msgid "Viewing Thread for {app_name}"
msgstr "正在檢視 {app_name} 的討論串"

#: /templates/comm/show_thread.html:10
msgid "Back to all threads for {app_name}"
msgstr "回到 {app_name} 的所有討論串"

#: /templates/comm/threads_nav.html:2
msgid "This App's Threads"
msgstr "此應用程式的討論"

#. the `v` commonly denotes 'version.'
#: /templates/comm/threads_nav.html:7
msgid "v.{version_number}"
msgstr "v.{version_number}"

#: /templates/errors/404.html:2 /templates/errors/fragment.html:1
msgid "Oh no!"
msgstr "喔不！"

#: /templates/errors/404.html:3
msgid "The page you were looking for was not found."
msgstr "找不到您想開啟的頁面。"

#: /templates/errors/fragment.html:2
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: /templates/errors/pagination.html:1
msgid "Error loading more"
msgstr "載入更多時發生錯誤"

#: /templates/errors/pagination.html:2
msgid "Try Again"
msgstr "重試"

#: /media/js/settings.js:37
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: /media/js/settings.js:38
msgid "App approved"
msgstr "應用程式審核通過"

#: /media/js/settings.js:39
msgid "App rejected"
msgstr "應用程式被拒絕"

#: /media/js/settings.js:40
msgid "App disabled"
msgstr "應用程式被停用"

#: /media/js/settings.js:41
msgid "More info required"
msgstr "需要更多資訊"

#: /media/js/settings.js:42
msgid "Review escalated to senior reviewer"
msgstr "已交由資深審核者進行審核"

#: /media/js/settings.js:43
msgid "Reviewer comment"
msgstr "審核者評論"

#: /media/js/settings.js:44
msgid "App resubmission"
msgstr "重新送出 App"

#: /media/js/settings.js:46
msgid "Approved but waiting to be made public"
msgstr "已通過審核，等待公開中"

#: /media/js/settings.js:47
msgid "Escalated due to High Abuse Reports"
msgstr "因為有大量濫用回報，已向上呈報"

#: /media/js/settings.js:48
msgid "Escalated due to High Refund Requests"
msgstr "因為有大量退款請求，已向上呈報"

#: /media/js/settings.js:49
msgid "Escalation cleared"
msgstr "已清除向上呈報"

#: /media/js/settings.js:50
msgid "Re-review cleared"
msgstr "已清除重新審核"

#: /media/js/settings.js:51
msgid "App submission note"
msgstr "應用程式提交註記"

#: /media/js/settings.js:52
msgid "Developer comment"
msgstr "開發者留言"

#: /media/js/commonplace/login.js:8
msgid "You have been signed out"
msgstr "您已經登出。"

#: /media/js/commonplace/login.js:12
msgid "You have been signed in"
msgstr "您已經登入。"

#: /media/js/commonplace/login.js:49
msgid "Error signing out"
msgstr "登出時發生錯誤"

#: /media/js/commonplace/login.js:136
msgid "Persona login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "Persona 登入失敗，也許您沒有使用該電子郵件地址的帳號？"

#: /media/js/commonplace/login.js:141
msgid "Persona login failed. A server error was encountered."
msgstr "Persona 登入失敗，伺服器發生錯誤。"

#: /media/js/commonplace/login.js:209
msgid "Persona cannot be reached. Try again later."
msgstr "無法聯繫 Persona，請稍後再試。"

#: /media/js/commonplace/navigation.js:33
msgid "No internet connection"
msgstr "沒有網際網路連線"

#. {n} is the number of characters left.
#: /media/js/commonplace/utils.js:28
msgid "<b>{n}</b> character left."
msgid_plural "<b>{n}</b> characters left."
msgstr[0] "剩下 <b>{n}</b> 個字元。"

#: /media/js/views/comm.js:67
msgid "Message sent."
msgstr "訊息已送出。"

#: /media/js/views/comm.js:72
msgid "Message sending failed."
msgstr "訊息傳送失敗。"

#: /media/js/views/comm.js:132
msgid "Cancel reply"
msgstr "取消回覆"

#: /media/js/views/comm.js:215
msgid "There are no more older notes."
msgstr "沒有更舊的筆記了。"

#: /media/js/views/comm.js:263
msgid "There was some problem marking the note as read. Try again."
msgstr "將筆記標示為已讀時發生錯誤，請再試一次。"

#: /media/js/views/comm.js:276
msgid "No notes to show."
msgstr "沒有可以顯示的筆記。"

#: /media/js/views/comm.js:283
msgid "There was some problem marking the thread as read. Try again."
msgstr "將討論串標示為已讀時發生錯誤，請再試一次。"

#: /media/js/views/comm.js:291
msgid "By unsubscribing from this thread, you will no longer receive email notifications from this thread. Are you sure?"
msgstr "取消訂閱此討論串後您將不會在收到此討論串的郵件通知，確定要取消訂閱嗎？"

#: /media/js/views/comm.js:296
msgid "Successfully unsubscribed. You will no longer receive email notifications for that thread."
msgstr "已成功取消訂閱。您將不會再收到該討論串的通知。"

#: /media/js/views/commonplace/hello_world.js:9
msgid "Hello World!"
msgstr "Hello World!"

#. Page not found (404)
#: /media/js/views/commonplace/not_found.js:9
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"
